呼籲今晚唔好放題！

我明白大家好想做嘢
但前日已知人數少之下，係冇可能成事
今晚人多極有限，入夜更加不利
你可以喺公園hea通宵留守，但如果有狗趕，寧願走都唔好硬碰！比耐性等多日
求求大家！
be water my friend

根據過往經驗
立會煲底不宜衝
玻璃亦要好長時間先爆到，你可以睇返之前新聞
今晚衝，真係要諗真三思
就係因為係end game
每一步都要諗過呀大家
義士被人拉一個都嫌多架！

自推呀講真